Het voorhoofd is breed en fijn, rising in eerste instantie bijna rechtdoor en schuine achterzijde boven twee knobbels of aardruggen wijd uitstaande; een dergelijk voorhoofd dat de roodachtige haren onmogelijk omvalt, maar valt uiteraard terug en aan de zijkanten.
